iPhone Xs Max 保護貼/套集中討論區

【锐舞iPhone XS Max钢化膜X苹果XS手机iPhone贴膜xsmax全屏覆盖8X钻石iphones玻璃ipx防摔磨砂蓝光Max保护屏保】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥lSEgbTyWCbd￥后到👉淘♂寳♀👈

請問有冇人用過呢隻牌子?好唔好用?

係咪貴用耐左啲抗指紋都會差啲

其實我用磨砂，但係好似唔多選擇，有冇巴打可以分享下

成98蚊人仔都唔平，我以為係28蚊閃魔個類

屌...裸跑左幾日 叫個朋友幫我淘啲野仲未到
已經花左少少

用左全屏貼+tech 21套會逼甩塊貼

用緊呢個

係咪多數人都鍾意用高清貼？

今時今日重有人用磨砂？

一開始用D $60 不知名牌子貼，不好用。
最近換了at 3D 貼，順滑好多，無手指模印，最大分別是之前在車座解唔到face id，換咗之後就解到。

套我就買雞蛋殼那種，要薄唔需要防撞
後面放一塊貼片和八達通。滿足曬我既需求。

屌呢個SOLIDSUIT 難拆到仆街
我唔敢成日用,,,好驚拆果陣起左塊玻璃貼

其實磨砂真係好鬼好用，不過好難搵到

目前閃魔9d最好，條邊又夠幼

等緊air jacket

用緊apple 痴既belkin 玻璃貼 係貴d 但真係唔錯

用apple個case
充電位花左
有冇全包既套好介紹

apple 有張唔錯。 我呢邊買20美金

【iPhone Xs Max手机壳苹果X防摔套XSMax新款带支架iPhoneX潮牌iPhoneXS Max全包XMax男潮磁吸保护网红高档外壳】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥AmbRb67tumA￥后到👉淘♂寳♀👈

好用 單手揸 安全舒適

Imos 2.5d 3百中
Hoda 2.5d 100到
閃魔 40幾蚊

用邊款好？

有冇link 可以睇睇，唔該

佢個app 有，不過而家維修緊

唔該先

有冇咩case好介紹？

用緊閃魔8d, 聽電話位好多塵清唔到

唔小心買錯 max 個強化貼 (我xs 眼廢望錯...)
有無人要 我寄俾你 (但2蚊郵費唔知夠唔夠)

IMOS 3D滿版

Hoda 再幼少少

你咁樣睇就錯，閃魔呢塊係9d(3d), hoda呢塊係2.5d
3d睇落條邊好似粗啲，但實質顯示嘅闊度係幾乎一樣

買左紅色

淘寶買到嘅Mon貼幾乎都買晒
大家內框闊度其實都係差少少，啲人點解成日話閃魔粗邊只不過因為佢係3D，外框伸延左所以感覺粗邊
所以都係Focus返邊張冇咁易花先有討論價值

左到右
閃魔9d -> benks 3d非康寧 -> hoda 2.5d -> 淘寶5蚊塊

閃魔內框

hoda內框

淘寶5蚊內框

benks個張黑底影唔到，但實際已經用梗一張，影唔到相

內框闊度結果係 benks=淘寶5蚊 闊過 hoda=閃魔
但個different大概只有0.5mm, 係唔係真係咁大影響就因人而異
結論係唔計耐用同手感，淘寶5蚊真係好抵屌

有冇網址，想試試

前幾頁有巴打介紹的

【二强全屏覆盖iPhoneXS紫光钢化膜X苹果XS Max手机贴膜XR防抗蓝光】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥U55rbjAkNhK￥后到👉淘♂寳♀👈

不過呢個價錢你唔好預佢保護性強

Thx
如果想用3D,冇咁易花，係咪閃魔最好

100內既都易花，一分錢一分貨呀兄弟
我呢兩日試埋hoda, 佢算貴，睇下好無d

張貼闊同窄唔係問題，最緊要係之前用閃魔會阻住個sensor，影響左自動光暗既功能。

用緊銳舞，感覺ok

2.5d ?

【锐舞iPhoneX钢化膜X苹果XS手机iPhone全屏覆盖XSMax蓝光8x全包防摔屏保ipx贴膜防爆后玻璃iPhoneXs Max保护mo】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥rnrRbQ3M160￥后到👉淘♂寳♀👈

佢話9D，但都會入塵，我覺得順滑過閃魔好多，同埋唔會令個自動光暗失效。

淘仔5蚊條邊都痴塵到仆街
仲有個聽筒位無磨邊，做唔到其他廠隱形個效果
聽日撕左佢試hoda

自動光暗失效係點？
我用閃魔又唔覺有問題

平時喺戶外太陽底下用電話，個mon會自動較到最光，但之前用左閃魔(有黑邊果種)，戶外太陽底下用個mon同室內用無分別，一樣暗。轉左隻唔係全屏貼即時正常，細心再睇原來係閃魔條黑邊遮左少少sensor。

我都成日見有巴打講，但係我又唔覺我有呢個問題

其實有時未必關張貼事，如果d lone 開得好準，貼既手工都會有影響

會唔會好厚？

還好 但我手指扣位已經爛左 30蚊貨仔

想問有無人貼鏡頭貼， 其實有無用

有冇人用Nomad皮套?

用緊，感覺好過無用

用神器貼，我諗衰極有個譜

鏡頭位唔係藍寶石鏡咩 仲要加貼？

我都覺得閃魔會影響個auto brightness
同埋閃魔呢類全屏moon貼 佢塊底紙好硬
成日要慢慢“meet”好易搞到入哂塵
有無咩解決方法

無，起咗佢，清得呢邊，另入邊又入塵

而家唔理

想買Hoda 有冇淘寶link?
都唔知邊間好

點解個個都講hoda,間鋪幫我貼完左上角長期起泡痴唔實既

淘寶果D唔知真定假，都唔知點分

【HODA好贴iPhoneX隐形膜不进灰MAX苹果XS钢化膜防偷窥3D磨砂游戏】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥OhlibQJiZyb￥后到👉淘♂寳♀👈

我買左呢間
呢隻價位hoda真係幾好用

巴打，知唔知點分係咪真野？

唔識，但用落幾好用就算

係咪好順同無指紋留低？

唔好貼, 成日影響影相

順，但有指紋

你買磨砂嗰啲間間都冇指紋啦

用番高清之後，唔想用番磨砂

皮套真係好易花

啱啱買咗apple個皮套
電訊商有coupon -$100

Smartone？

yes
啱啱續咗約

Apple 果隻手感真係好，但個底包唔到真係差咗少少

3gs用到而家先第一次買apple出嘅套

用緊淘寶買殻送既保護貼，出奇地順滑，用左2個月都無花，真心覺得強，係有3-4日就開始出指紋要搵布抹一抹。個殻買左幾十蚊

毫無品味都咁自豪...究竟蘋果家係咩閪人會買

殼好唔好用

有冇巴打貼依張

我用緊 偏貴
但容易清塵

易唔易有手指紋?

如果你多手汗 都易

無手汗...
用緊閃魔, 但係因為佢係全屏貼, 聽電話個位好多塵好難清, 所以想換

但係見 apple store d comment 勁多話張貼好易爆, 係咪真?

張貼爆個mon冇爆 貼個mon爆張貼冇爆 你點選

用bluetack

我無跌過 易唔易爆答唔到你
不過幾滑就真

舊年好多人推隻hoda，我都貼過一排，後來都係想輕啲就用番閃魔非全mon貼，一搣甩張hoda時就見四邊黐滿晒塵，跟住就對啲全mon貼有戒心，到今年換max都係買番非全mon貼

閃魔d 全屏用用下都會入塵

點解就只有XS 綠色原廠皮套一直冇貨...
仲會唔會番貨啊？
其他國家都有貨

其實我覺得隻隻都入塵

全cover 一定入塵, 但好摸D就算, 反正D塵都睇唔到

想問下有冇人用過矽膠殼，好唔好用？

同問

長期無貨，之前有貨訂無訂到，而家想訂都無

都唔知咩事，問舖頭又叫我上網訂，上網又冇，痴撚線

Black Friday 順便係美國訂左了

miss it

想問有冇巴打用緊xs全屏保護貼
硬係覺得個貼條黑色邊痴完上去搞到好似XR咁變到側邊好粗
但半屏又包唔晒

用過呢隻, 影響咗個感光sensor

有冇人用pitaka套覺得點？

我用緊閃魔全mon
Agger!!!但冇計 經過取捨後都係用全屏正啲

搞到個auto brightness神神地先最麻煩

我其實都心思思想轉翻半屏用
但閃魔同埋古尚古個款半屏都係會遮到鏡頭同sensor，所以仲物色緊半屏
有冇巴打有高質既半屏貼推薦

而家用緊，正常無問題

咁可能改良咗， 用咗兩日即刻搣咗

你果塊貴野來，我用平果塊無問題

原來貴先至中伏

半屏唔嫌cover唔晒啲黑邊會有少少積塵其實都ok
但我依家都係用緊全屏
有冇邊啲全屏條黑邊係冇咁粗架
唔想變到XR咁柒

我呢塊正常

松林綠xs套 幾時先會有貨

ok,下次試下先，thanks

有冇人有高質透明殻推介下 要防跌好啲

Miniso
15蚊個隻好薄好好手感
19蚊個隻四個角落頭有個小氣墊可以防下跌
我用緊15蚊個隻！好撚抵屌！

有冇相睇下

求相

Agger 又平又好用
高質過taobao 啲咩超薄透明殻

識貨
但其實藍田有間野啲透明套仲薄！
仲要淨係賣$2一個
不過可惜xs唔岩用, 淨係x岩用。因為個鏡頭位真係做到岩岩好for x

Thx 巴打 得閒去睇下

想問下呢隻款側面條黑邊粗唔粗
唔想痴完好似用緊XR咁

痴咗兩個鐘，又幾順滑喎

其實透明殻係咪一定會有啲一點點係殻到？

我暫時未用過冇點點既透明軟膠殼。
可能好貴個啲就會冇

如果貴野做到無點點 都值

我試過係大陸買過一隻背面既硬膠黎，硬膠就唔會有一點點出現